消息：李偲嫣遺體樣本經覆檢後正式確診 病毒值低於 30 屬「唔高唔低」

唔通真係試打祖國疫苗? 疫苗很成功, 但病人死鳥

又一例子全民強檢係嘥錢嘥時間

唔高唔低
岩岩好足夠隊冧佢
證明武肺好有靈性

李私煙同黑警咁多"親密接觸"
三萬黑警快D隔離同接種中国疫苗啦

唔高唔低 遲下會唔會有 私煙群組爆發？

哦～咁即係有啦
唔好再語言藝術

病毒值同佢IQ一樣30
係藍屍中唔高唔低

VAR 都判唔到

投降輸一半

唔高唔低
但死得咁撚快
會唔會咁簡單

一定係連登仔感染佢